中共劇本猜想：近千名平頭裝臥底武警深夜攻陷警署

跟住宣布進入緊急狀態拘捕港獨份子頭目返大陸受審

自行判斷

推啊屌

不推文回覆

自編自導自演

現實就係咁荒謬，同六四/光州事件平民搶軍械一樣咁荒謬

合理
殺幾個差佬

所以冇同差佬夾過

咁好笑。係真·香港人都唔會衝入狗屋喇
手足們今晚係安全地方一齊睇live，睇吓佢點鬼打鬼

Plausible

咁好笑？鬥開槍？咁仲有人信

今晚返屋企睇直播

而家農曆七月
樓主你肯定個啲係人?

我覺得警犬會贏bo

1937事變

咁樣自編自導自演，我地都理唔到

唱定美金搞掂

on9

,